唔難理解點解雜種咁撚想係香港立23條

因為而家就得返香港係有反對雜種既聲音
係未完全掌握全中國輿論之前
佢都唔撚會放心稱帝, 你見佢黎香港都要黎狗千人保護就知佢咁唔放心
只要係香港一立23條
咁佢就可以百份百放心發佢既皇帝夢, 做皇帝做到死都冇人敢反鳩佢

因為你地繼續攪港獨 / 侮辱中國既話，本地法律又唔夠力懲罰，變左下下要人大釋法就變國際大事。

立左23條所有事都係香港人係本土犯法，唔會有國際關注

得個講字啦佢唔使驚
講左咁耐都唔敢立法23條